我係黃絲 但我支持警察

我係黃絲 但我不罷食藍店
我反中資 但我繼續食m記

極端邏輯
間中食一次半次藍店比你放大到
支持黑警都係黃

求黃絲定義

龍門任你擺

支持警察？
我支你老母咩
黃絲？黃條撚咩你？你連港豬都不如呀

條肥仔真係唔識架喎